有冇人收到CU Economics Offer

我non-jupas仲未收到

econ JJ

你唔係未收到，而係根本冇你份

出咗喇喎 你冇咩？

mola mola

真心呢？

真呀。。。 你gpa幾多？

我計分嘅 average 有67 , 70已經係First Hon

cu econ咁頹,咩resources都冇,入唔到仲好

搭單問下econ其實讀咩 我econ程度只係去到dse 我剩係知有好多數學 我有心理準備係同想像中唔同 不過我想知道其實係讀咩

有Micro Macro嘅
Micro就係多數讀下Customer或者Firm嘅行為 姐係簡單啲講咩時候customer會買 咩時候會賣 入門嘅Micro可以search下Elasticity 同Indifferent Curve
Macro就讀下整個經濟嘅改變 例如interest rate升會減低Investment 其實Y=C+I+G+NX 入面嘅每一個item都會有自己嘅Formula 而Formula起唔同嘅economy都會有所每別 你可以search 下IS-LM-BP同AS-AD
當然以上都只係入門嘢
其實Econ係一環扣一環 著重思考過程

係咪真係好多數學

都係 同埋要寫好多字 因為要分析